「求片」須要大家幫手，救下依位手足

學生：章景佑(同音)
被捕時間：11月13日深夜，接近凌晨時分
被捕地點：太子道，旺角警署對出十字路口
現被告： *暴動、蒙面、非法管有爆炸品*

因為話佢身處附近有爆炸品，就被控管有爆炸品，非常無辜。
無論會否被成功入罪，我們都希望有人能提供當天相關地點的相片影片，主動收集證據抵抗惡法，救救學生

有關資料可以Send去以下電郵：
mknight20191113@gmail.com

須要大家幫手
一個都不能少

推

自推

推
有冇人睇到呀 片呀 救人

push

甴近平

pish唔到